[求推］Popo 拘捕新毒招

大家要搵信得過嘅人（俾齊個人身份/聯絡資料）定時定候報平安 如果冇聲氣就要準備出動律師去救人！或者唔係俾人溶左都似！

中共有乜做唔出

咁要點落車？

在近車門附近見無人先落車？

老實講 我都唔係好知點拆 純粹放出嚟比大家討論下對策